女朋友個老豆送左層樓結婚用 ....

女朋友屋企有d 錢
佢屋企人想個女快d 結婚
送埋層樓for 結婚用
係咪要快d 結好....
但未有事業基礎, 仲係搵得萬幾蚊
大家點睇

你女朋友要唔要多個男朋友

快D中出佢

你外父要唔要多個女朋友

玩具屋？

我幫你結住先

佢老豆要貼層樓 嫁女 catgirl 咁嘅樣？

師兄，我要樓，女留返畀你